紅色的非洲像是帶著神秘 紅色的meat cow充滿樂與悲

銀色哥斯拉像是psycho遊戲 騎響斯拉你便會激親呀麻